[無樓睇x零議價] 元朗尚悅510萬355呎

利嘉閣地產元朗區分區董事黃永全表示，該行新近促成元朗尚悅5座低層F室單位的二手成交個案，上述單位因位處低層單位，實用面積約355平方呎，屬兩房間隔，外望向西北街景。單位叫價510萬元放售，其後無樓睇情況下仍錄得零議價成交，折合實用面積呎價約14,366元。

遲d買樓都冇樓睇

之前樓市低位，呢隻則都賣到500中

而家周圍都升，做乜佢而家先嚟逆市跌價？

無樓睇

旺市賣平咁多
冇樓睇都抵

元朗唔係個個啱

on9先買元朗

510抵玩

尚脱真係平

無錯 一律買天比高就啱

依個則冇樓睇加低層都510
有樓睇高層會賣幾錢

尚悅你屌埋我個份
無景，唔方便，細，用料差，人車爭路

550

如果有景方便大用料靚你估咩價

個單位對街
低層分分鐘隔音仲好過高層

用料好過大陸發展商
樓底高過宜家d 新樓

我諗到既好處

有錢仲駛乜買尚悅丫

垃圾則

你睇下朝早d傻閪返工幾辛苦就知點解咁平

新樓有邊間用料好？

十分鐘有野食
係車站遠d
屋苑設備齊全
間格ok
平
要求唔高既其實幾舒服

利申住左兩年都無諗住搬

樓價GoGoGo

前業主當年做左水魚
實呎差唔多成萬蚊呎(一手銷售條例2013年尾左右先開始)
當年88都係8900呎
朗晴朗怡都係6千幾

支持用家報告

其實都貴左, 我上年有人sell我500齊頭, 都去睇過, 個半房真心無用就唔買.